全盛時期既宮心計有多句對白係行住講?

睇左三個字得一句,就係行去坐

全部都係定鏡大頭

懶到出汁,唔係企就坐,又冇外景咁劑

全廠景拍攝

樓主咁得閒睇，不如順便數埋啦